\begin{question}[section=1,subtitle={Kaskodenschaltung},difficulty=,quantity=,type=exm,tags={20150129, 20160129, 20160309, 20160728, 20170724, 20170927, 20181211}]
\begin{compactenum}
\item Zeichnen Sie eine Kaskodenschaltung.
\item Erklären Sie die Funktion sowie Vor- und Nachteile dieser Schaltung. Nennen Sie Beispiele für den Einsatz dieser Schaltung.
\item Erklären Sie das Kleinsignalverhalten, was ist der Miller-Effekt?
\end{compactenum}
\end{question}
\begin{solution}
\end{solution}